其實淋病老公同普巴老婆⋯⋯

貪淋病同普巴啲乜嘢？都係咁樣衰加on9，唔係因為錢我真係唔信

普巴型到癲

普巴碌鳩一定粗大
至於林鄭...麻甩佬好撚閪架渣 鳩硬冇親戚

林鄭後生都唔靚喎

鳩硬冇親戚

林鄭硬上弓

兆波無陰公